# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-03 21:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "There is no alarm in polling_ei_turnkey_batch, just logging"
msgstr "polling_ei_turnkey_batch 無警示，單純紀錄"

msgid "Executed polling_ei_turnkey_batch"
msgstr "已執行 polling_ei_turnkey_batch"

#, python-brace-format
msgid "Title: {title}"
msgstr "標題: {title}"

msgid "There is no alarm in polling_ei_turnkey, just logging"
msgstr "polling_ei_turnkey 無警示，單純紀錄"

msgid "Executed polling_ei_turnkey"
msgstr "已執行 polling_ei_turnkey"

msgid "There is no setting for {}"
msgstr "{} 無設定"

msgid "B2B Exchange Invoice"
msgstr "B2B交換 開立發票"

msgid "B2B Exchange Invoice Confirm"
msgstr "B2B交換 接受確認發票"

msgid "B2B Exchange Allowance"
msgstr "B2B交換 開立折讓"

msgid "B2B Exchange Allowance Confirm"
msgstr "B2B交換 接受確認折讓"

msgid "B2B Exchange Cancel Invoice"
msgstr "B2B交換 作廢發票"

msgid "B2B Exchange Cancel Invoice Confirm"
msgstr "B2B交換 接受確認作廢"

msgid "B2B Exchange Cancel Allowance"
msgstr "B2B交換 作廢折讓"

msgid "B2B Exchange Cancel Allowance Confirm"
msgstr "B2B交換 接受確認作廢折讓"

msgid "B2B Exchange Reject Invoice"
msgstr "B2B交換 退回發票"

msgid "B2B Exchange Reject Invoice Confirm"
msgstr "B2B交換 接受確認退回發票"

msgid "B2B Certificate Invoice"
msgstr "B2B存證 開立發票"

msgid "B2B Certificate Allowance"
msgstr "B2B存證 開立折讓"

msgid "B2B Certificate Cancel Invoice"
msgstr "B2B存證 作廢發票"

msgid "B2B Certificate Cancel Allowance"
msgstr "B2B存證 作廢折讓"

msgid "B2B Certificate Reject Invoice"
msgstr "B2B存證 退回發票"

msgid "B2C Certificate Invoice"
msgstr "B2C存證 開立發票"

msgid "B2C Certificate Cancel Invoice"
msgstr "B2C存證 作廢發票"

msgid "B2C Certificate Void Invoice"
msgstr "B2C存證 註銷發票"

msgid "B2C Certificate Allowance"
msgstr "B2C存證 開立折讓"

msgid "B2C Certificate Cancel Allowance"
msgstr "B2C存證 作廢折讓"

msgid "Branch Track"
msgstr "分支機構配號檔"

msgid "Branch Track Blank"
msgstr "空白未使用字軌檔"

msgid "Invoice Assign No"
msgstr "營業人電子發票配號檔"

msgid "Just created"
msgstr "初始新增"

msgid "Downloaded from TEA"
msgstr "已從 TEA 下載"

msgid "Exported to Data/"
msgstr "輸出至 Data/"

msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgid "ReceiveFile directory does not exist!"
msgstr "ReceiveFile 資料夾不存在!"

msgid "MIG Type does not match any TASK record"
msgstr "MIG 類型未符合任何 TASK 紀錄"

msgid "The count of directories for {} {} do not match {}!"
msgstr "{} {}資料夾數量不符合 {}!"

msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

msgid "Preparing for EI(P)"
msgstr "準備送至 EI(P)"

msgid "Uploaded to EI or Downloaded from EI(G)"
msgstr "已上傳至 EI 或從 EI 下載(G)"

msgid "E Error for EI process(E)"
msgstr "EI 回傳 E 錯誤(E)"

msgid "I Error for EI process(I)"
msgstr "EI 回傳 I 錯誤(I)"

msgid "Successful EI process(C)"
msgstr "EI 確認成功(C)"

msgid "TRANSPORT_ID contains"
msgstr "TRANSPORT_ID 包含"

msgid "PARTY_ID contains"
msgstr "PARTY_ID 包含"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#, python-format
msgid "%(total_count)s records"
msgstr "%(total_count)s 筆"

msgid "TASK contains"
msgstr "TASK 包含"

msgid "ENABLE contains"
msgstr "ENABLE 包含"

msgid "SIGN_ID contains"
msgstr "SIGN_ID 包含"

msgid "SIGN_TYPE contains"
msgstr "SIGN_TYPE 包含"

msgid "CATEGORY_TYPE contains"
msgstr "CATEGORY_TYPE 包含"

msgid "PROCESS_TYPE contains"
msgstr "PROCESS_TYPE 包含"

msgid "FROM_PARTY_ID_PARTY_ID contains"
msgstr "FROM_PARTY_ID_PARTY_ID 包含"

msgid "ROUTING_ID contains"
msgstr "ROUTING_ID 包含"

msgid "SEQNO contains"
msgstr "SEQNO 包含"

msgid "SUBSEQNO contains"
msgstr "SUBSEQNO 包含"

msgid "PROCESS_DTS greater than"
msgstr "PROCESS_DTS 晚於"

msgid "PROCESS_DTS less than"
msgstr "PROCESS_DTS 早於"

msgid "STATUS"
msgstr "狀態"

msgid "MESSAGE_DTS greater than"
msgstr "MESSAGE_DTS 晚於"

msgid "MESSAGE_DTS less than"
msgstr "MESSAGE_DTS 早於"

msgid "MESSAGE_TYPE"
msgstr ""

msgid "FROM_ROUTING_ID"
msgstr ""

msgid "INVOICE_IDENTIFIER contains"
msgstr "INVOICE_IDENTIFIER 包含"

msgid "USER_ID contains"
msgstr "USER_ID 包含"

msgid "Turnkey Wrapper Api"
msgstr ""

msgid "Turnkey Management"
msgstr "Turnkey 管理"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換"

msgid "RAW Turnkey DB"
msgstr "原始 Turnkey 資料庫"

msgid "Operation"
msgstr "作業"

msgid "EI Turnkey"
msgstr "EI Turnkey"

msgid "EI Turnkey Batch"
msgstr "EI Turnkey 批次"

msgid "EI Turnkey BatchE Invoice"
msgstr "EI Turnkey 批次發票"

msgid "EI Turnkey Daily Summary Result XML"
msgstr "EI Turnkey 日總結 XML"

msgid "EI Turnkey Daily Summary Result"
msgstr "EI Turnkey 日總結成果"

msgid "Timezone"
msgstr "時區"

msgid "Asia/Taipei"
msgstr "亞洲/臺北"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "change language to your choice"
msgstr "調整語系"

msgid "Change"
msgstr "調整"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Deploy Date: %(build_date)s\n"
"            Deploy Number: %(build_number)s\n"
"            Build Version: %(build_version)s"
msgstr ""
"\n"
"發佈日期: %(build_date)s\n"
"發佈編號: %(build_number)s\n"
"發佈版本: %(build_version)s"

msgid "System Build Version"
msgstr "系統發佈版本"

msgid "transport_id contains"
msgstr "傳送帳號包含"

msgid "party_id contains"
msgstr "統一編號包含"

msgid "routing_id contains"
msgstr "繞送代碼包含"

msgid "slug contains"
msgstr "代號包含"

msgid "MIG"
msgstr ""

msgid "Turnkey MIG Version"
msgstr "Turnkey MIG 版本"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Create Time greater than"
msgstr "創建時間晚於"

msgid "Create Time less than"
msgstr "創建時間早於"

msgid "Update Time greater than"
msgstr "更新時間晚於"

msgid "Update Time less than"
msgstr "更新時間早於"

msgid "Batch Slug contains"
msgstr "批次代號包含"

msgid "Track No."
msgstr "字軌號碼"

msgid "Result Code contains"
msgstr "結果碼包含"

msgid "Time in the Year Month Range"
msgstr "所處期別"

msgid "Batch E-Invoice ID"
msgstr ""

msgid "Year Month Range"
msgstr "所處期別"

msgid "Upload to EI Time"
msgstr "上傳EI大平台時間"

msgid "XML Date greater than"
msgstr "XML 日期晚於"

msgid "XML Date less than"
msgstr "XML 日期早於"

msgid "Create Time"
msgstr "創建時間"

msgid "XML Date"
msgstr "XML 日期"

msgid "Is Parsed?"
msgstr "是否解析?"

msgid "Parsed"
msgstr "已解析"

msgid "Not yet"
msgstr "未"

msgid "File path contains"
msgstr "檔案路徑包含"

msgid "File path"
msgstr "檔案路徑"

#~ msgid "Result Date greater than"
#~ msgstr "報表時間晚於"

#~ msgid "Result Date less than"
#~ msgstr "報表時間早於"
